想買個go pro

邊度有得買，求介紹預算$500以下

go die 啦你500蚊

500 蚊比舊你

洗唔洗咁惡

買個Go pro配件都得既

最少要幾錢？我唔識野啊嘛

我屌啊

呢啲平有平玩嘅啫，
去淘寶淘啦，最平五草嘢都唔洗，
質素好好㗎！

500蚊連佢支棍都買唔到

山狗？

淘寶信唔信得過啊Ching

Go home 啦你

咁我都係收收皮先

On9

唔識唔洗屌啊

你識唔識google下先

Go fuck urself

go hell la 500 山狗初代就買到

$500 買到老翻嘅山狗，但影片質素極一般

500蚊買go pro
你都係返屋企打飛機